[唔割][齊齊諗點搞好佢] 2014就係捉鬼捉爛左！

我真係唔想2019都係咁。
嗱我就老閪都唔割架喇！對住大班有勇有謀嘅義士，割腎都唔割蓆。
不過咁，2014最後死喺互屌同捉鬼之下，對家嘆住冷氣等你自己收皮，今次真係要避呢個bad end。
首先，呢場運動冇大台，即係冇一個人可以話哂事，唔係和理非，唔係文宣，唔係記者，亦都唔係前線，因為佢地睇到嘅野都有...
而係我哋全部！
如果我係鬼，我搞大龍鳳果時一定情感勒索你，話鳩你唔一齊就係割蓆撚又三毛又分化撚咁。總之大大頂帽笠到你頂唔順為止。
所以我覺得每人出發前有條界，例如：
唔打記者
唔阻住救護做嘢
唔用私刑
唔亂咁破壞他人財物
唔趁火打劫
如果你面前遇到有人做嘅野係過左你條界，你諗一兩秒，都係同意唔落就就退後一兩步，以示你意向。
喂，如果成村人表哂態條友仔仲要鳩衝，你知佢咩料啦。掉轉，如果你搞緊單野，所有人都退左幾步，都麻煩你諗諗其實你搞緊乜，點解大家有保留，如果你決定係要繼續做，係尊重你決定嘅。
但唔該，退還退，保都繼續保護大家安全，咪撚割！
「鬼」唔一定係帶頭衝果批，而係唔俾你諗野，迫你跟佢果套行動，因為咁先收到頭
頂撚住呀大家，你哋已經係全世界最撚堅架喇！

唔好意思阻一阻

請文宣組做野pin返件事去721

813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

推

再推